正式宣布, 今日升唔到10%就係垃圾股

牛三已到